高普轟馬體會死守：輸唔起！

【Now Sports】利物浦領隊高普在歐聯衛冕失敗後，坦言自己輸不起，因看不慣馬德里體育會的保守足球。

衛冕歐聯的利物浦在周三出局，於16強次回合主場2:3（兩回合計負2:4）不敵馬德里體育會。領隊高普（Klopp）賽後大發雷霆，「我不明白他們何以打那麼糟糕的足球！他們可以踢出合適的風格，而不是死守反擊。」

高普繼續說：「我們接受出局，但感覺很不爽。我確實是輸不起，尤其面對死守兩小時的世界級球隊，球員們仍然努力不懈求勝！」高普加盟以來紅軍首次在兩回合的淘汰賽落敗，也是6年來首次在歐聯主場落敗。

令人遺憾的是，就像前季歐聯決賽不敵皇家馬德里一樣，這次不敵馬體會同樣出現門將致命失誤，西班牙門將阿祖安卡斯迪加時階段誤傳，導致馬高斯路蘭迪總比數追平2:2，扭轉比賽的形勢。

此外，在新型冠狀病毒肆虐下，高普在賽前入場時心情已欠佳，大聲斥責伸手想握手的球迷，「拿開你們的手！」入場後與對方教練施蒙尼也是互撞手肘代替握手。

高普曼迷黎

平常心啦

全世界都知下體會係咁踢架啦 你揾唔到方法破怪得邊個

死守都入到你痢狗4粒，厲害了我的普

有咩球會就有咩球迷

不如規定每隊要擺10個前鋒不停進攻好冇？

他們可以踢出合適的風格，而不是死守反擊。

點解死守反擊唔係合適既風格

學埋英文

Liverpool manager Jurgen Klopp speaking to BT Sport: "For the score to go 2-1 was not cool, it was a blow but it's not a big problem. The second goal was a bigger problem.

"After the second goal the legs were a bit tired. Everything that looked really natural in the first 90 minutes became a bit stiff. The crosses did not have the same quality We wanted the first time crosses like for the first goal, which was brilliant and the boys forget to do that.

"I am completely happy with the performance. It’s so difficult to play a side like this.

"I don’t understand with the quality they have the football they play. They could play proper football but they stand deep and have counter attacks.

"We accept it of course but it doesn’t feel right tonight. I realise I am a really bad loser, especially when the boys put such an effort in against world class players on the other side who defend with two rows of four.

"We know in the last two years we had some lucky moments in the Champions League, you have to, to reach two finals, but today it was everything was against us in the decisive moments."

睇最後個段以為自己睇緊nineup報

呢篇野係咪真？
賽前鬧球迷？

人地馬德里記者賽前問你少少野都串鳩人

They celebrated like they won the tie

上至領隊下至球迷都on99

高普多嘴咗咁多
之前教多都無咁多嘴

死守入四球，全攻會唔會入十球

你打唔贏怪得邊個呀，咪就係怪你自己無撚用囉

講得好

好似玩具咁24秒進攻時間

猁狗真係猁狗，無一隻係無辜

怎樣才算贏巴塞系列

真性情，真利迷會明白

走火入魔

廢老輸波喺度賴 成隊波由頭賤到落尾

梗係禁區防守3秒啦

防守反擊又唔得打防守打到入3球喎

上年邊隊一開波入咗球12碼就龜縮咗成場

睇到篇文頭幾句已經睇下係咪NINEUP報，然後睇睇下以為係摩狗D鳩UP......原來又一個傻佬教到痴左線

咁上年個對手都真係廢既

仲有8秒過半場

點先算贏利物浦

上年對祖記咪又係死守 人地又破到

搵左好耐nineup個名

破到呀 入完兩球俾個龍輸返三球果下嬲

洗唔洗呀...

輸打贏要

全世界都知馬體會係咁踢嫁啦 你第一日對馬體會定第一日踢歐聯

廢物

死守都入你三粒 唔死守炒鳩左你啦

對攻但又贏到

因為一個人

屌佢老母，臭利狗真係無一個係無辜嘅，同支人無分別

又係咁，唔同你一齊打前場壓逼就唔係踢波，同以前個光頭佬帶個隊紅藍直間一鳩樣

輸龍門 唔計

出小小力都入你三粒

唔準守

有朗同拉狗丫嘛殺左馬體幾多次

c朗睇落似全裸

死守入到你三球就檢討下喇

痢上至領隊下至球迷都係怨婦

好似摩daddy後期

肉酸到

拉莫斯問題

總算有個正常人
拿開你們的手

摩佬點會屌人死守

啲領隊好似嚟到英超就會變得濕鳩

好似真係有

似巴塞多D

有一期巴塞又係咁講 唔同佢對攻又輸唔起
唔比佢控波又輸唔起

19世紀足球論

佢唔想公開鬧自己個垃圾龍先搵馬體會黎做箭靶姐（好似係）

我撐佢,好多歐洲佬真係對個病毒無認識
C朗仲番咗萄葡牙探佢阿媽
佢阿媽仲要身體唔好

Jose Mourinho: Chelsea boss says West Ham's style is '19th Century'
29 Jan 2014

係我輸唔起
點解利記唔係正常時間輸
買撚左下體會

口罩都唔戴個然後吊人握手

屌完之後就開始上癮

怎麼才算贏利物浦

廢奴名句：球場只有一隊人係到踢波，最佳嘅球隊輸左

早2年黎香港練波
都係屌鳩d 球迷
利申係現場被屌

佢唔想扼手，或有碰到手嘅接觸無問題！
但可唔可以禮貌啲！
果啲係比緊錢養你嘅人，你高普何得何能咁喝人！
減少感染，最好快啲停晒所有歐洲賽事。

好正

又怨...
最好谷哂上去比你任攻好無

人地上年歐聯今年拎英超 仲問何德何能

比下體入到3球都好難得下
成季加埋應該唔夠5場

佢儲印花又怪得邊個
加時下半場之前先換得一個

叻喇叻喇，屌啲比錢你嘅球迷啦，歐聯拎到夠晒，又十鳩幾個頂級聯賽冠軍丫麻！

狗普真係狗黎 自己粉絲都屌

垃圾狗普死守都入你4粒執柒左去啦

咁你去教囉你到時幫全場球迷口爆應該都受歡迎既

xxx我係廢ge

嘩，利迷勁到，叫你地禮拜啲對球迷，就叫人不如幫球迷口爆
利迷真係天生適合做奴隸

唔記得咗佢係激情教頭咩

真性情黎 高daddy好慘

6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來

死守都入波多過利物浦牙

老鼠一粒 摸奶大四喜 老蘭三粒 Saul 一粒加埋高基埋齋 啱啱好十球

D.Costa視線

點解馬體上年死守，都次回合0一3祖記

就黎要整個「怎樣才算贏利物浦」篇文

留名

即係拎個杯就可以基本禮貌都無? 笑笑口say no好難咩?
高普攞諾貝爾係咪可以屌埋你老母無套中出

屌上季熱狗都係靠黑哨先贏到鏝咋嘛
嗰陣班猁狗仲串到話鏝廢就廢 叫人咪抵賴

點解要成日迫害

朗高空轟炸 幾死守都無用

以前多仔個gopro冇咁搶口
近得猁狗多份人開始囂

其實下體防守好 好大程度係oblak貢獻出黎
不過下體最煩唔係泊大巴係演技 掂到佢d人好似撞車咁 頭永遠向草地 然後隊友爭取時間包圍球證

識波

利狗平時就大大聲唔care, 唔嬲，到頭黎就用啲杯飛機連基本做人嘅禮貌都唔講！屌，咁撚介意，就咪扮平常心啦

真，撲左十幾球
one man vs LiVARpool 咁

嬲= 假利

好似話練波就咪撚嘈

對daddy架巴士咪仆街

輸波輸埋EQ

輸一場波D賤種野浮哂面 利狗

今季無var利英超都無啦
歐聯用實力反而出局⋯

都幾誠實

利狗一向輸唔起
英超懸空埋佢，佢地今季四大皆空

證明實力有限

以為係9up報黎

屌你老母第二回合唔係1:0輸喎1:3喎。

大聲斥責伸手想握手的球迷，「拿開你們的手！」利迷daddy

好熱血

馬體會不嬲防反最勁

想知利迷點睇

好撚肉酸

悶撚到舊年嗰決賽

?

次回合2:3 喎 ching

邊係屌
嗰陣係旺角大球場球員傳一腳波全場都又歡呼又盛
之後高普先呼籲大家安靜睇
否則球隊專心唔到
人地認真對待個比賽同唔想搞到好似做show咁又叫屌球迷

怎樣才算贏利記

怨婦普

隔離果篇似正常 點知先係寫nineup報

oblak神就緊 但後防好多時都幫佢收窄晒線路
所以對住神龍有時射人多個邊仲好

D氣炎真係

怎樣才算贏猁狗

睇咗轟馬會

自

輸咗又怪龍

死守都入到3球

原來個個人一上左神枱就會語無倫次

肺炎朗

高普夠殭咪去兇施蒙尼

搶口完第二堆猁就會話呢啲係嚟引戰嘅假猁
又立於不敗之地

無左高甸差左好多

佢都忽撚咗
大把香港球迷成世人都見唔到偶像啦
俾香港猁狗嗌下開心下都唔得嘅
唔講仲以為爭緊英超

鬧鎚仔踢19世紀足球

2:0嗰陣你都可以縮架

係咪諗佢咁大隻碌鳩就咁細粒

我猁唔打中巴

大巴

我屌 擺到明收錢表演啦 而家踢緊歐聯決賽？

我們接受出局，但感覺很不爽。我確實是輸不起，尤其面對死守兩小時的世界級球隊，球員們仍然努力不懈求勝！

高普話不爽輸不起 而唔係平常心冇諗過會贏
係咪假猁

佢咪話咗自己輸唔起囉

肉酸到守都唔撚俾

係呀當年高普係有俾香港猁狗嗌下開心下架
完左訓練全體球員去唔同角落幫全場球迷簽名selfie放題
反利點睇?

咁而家有人話當年高普屌球迷呀嘛
咪講返事實係就算係表演賽飛機盃人地都想正常training唔好太嘈囉
鬼唔知唔係歐聯決賽

而家係球迷比錢睇表演呀 仲要比人屌？ 咁都冇問題

屌 我咪話左當年佢只係呼籲唔撚係屌
同埋訓練飛冇公開發售既, 球迷會同sponsor免費飛
唔係比錢睇training

咁又點，俾人入但唔俾嗌已經on9
想專心練波就閉門練啦

咁都有位屌得真係好撚野
作為球迷大撚哂咩, 控制自己唔好全程鳩嗌
又唔係完全唔比你出聲

不過反利點都有位屌
係喇係喇高普最撚仆街對球迷最差

打防反都唔得
自己冇針對性戰術
臨尾畀人入3粒
全隊打11個前鋒好過啦
龍都唔好守 鬥入波
on9

on9仔

你話爭緊錦標就冇得講啦
呢啲咁嘅飛機盃玩下就算數啦
分分鐘連個盃佢哋自己都唔記得捧過
但係香港大把利物浦球迷冇機會睇猁狗現場比賽
講緊唔知幾多年先有一次嘅機會嚟香港比賽
縱容一下都唔撚得嘅
你講嘅簽名
幾場都成四萬人入場
簽得幾多個啊
喺球星眼中，球迷可能係nothing
但喺球迷眼中，愛隊球員就可能係佢everything
幫你班猁迷著想下就話我反猁
你奴性咁重真係幫你唔到

人哋係季前練習嚟㗎
練習每一節都重要
練得好唔好直接影響佢爭冠機會

咁係個機構問題啦
仲以為正賽嗰日唔俾人嗌
球迷會同sponsor真係

我唔係猁狗冇去過大球場睇波
以為正式比賽嗰日高普咁講
閉門訓練就係班主辦機構on9啦
對唔住高daddy

3:2 輸嗰隊屌人死守，真係仲柒過疤狗

自己攻唔入又賴人打防反

哥狗都有排嘈啦 邊隊對鏝唔係死守

柒左就認啦

跟本連sponsor同球迷會都唔關事
個訓練係星期五(旺角場), 比賽係星期六(大球場)黎架
就算係飛機盃對手係李城, 係pre-season一部份黎,
訓練認真少少叫大家唔好鳩叫又唔得呀?

果陣訓練得果1-2千人, 真係簽左好撚耐先走
訓練完左高普仲係場中心大聲同全場球迷講叫大家守秩序企場邊
球員會行埋黎

上面認咗啦
你哋猁狗啲雜交派對冇留意開搞到炒車
唔好意思啊

咁都要攞尾彩

有錯就要認架啦

不如炒左個龍門兩邊互開大腳啦

留名
個龍柒， 唔計

下體會不嬲都咁踢咖啦

猁狗果D所謂高位壓迫咪又係不停拉人扯人踢人等人地防反唔到